export const data = [
  {
    question: "Lequel des coups suivants est le plus logique pour les noirs ?",
    answers: [
      "h6",
      "b5",
      "Cd4",
      "De7"
    ],
    answer: "b5",
    imageIndex: 1
  },
  {
    question: "Quel coup positionnel est correct pour les blancs ?",
    answers: [
      "h3",
      "Te1",
      "d4",
      "c3"
    ],
    answer: "c3",
    imageIndex: 2
  },
  {
    question: "Que faire du cavalier en b1 ?",
    answers: [
      "jouer c3-c4 et le mettre en c3",
      "l'amener en g3 par Cd2-Cf1",
      "le placer sur le bord en a3",
      "le laisser en b1 et attendre qu'il se développe tout seul"
    ],
    answer: "l'amener en g3 par Cd2-Cf1",
    imageIndex: 3
  },
  {
    question: "Que devraient jouer les blancs ?",
    answers: [
      "c3",
      "h3",
      "Cc3",
      "0-0"
    ],
    answer: "c3",
    imageIndex: 4
  },
  {
    question: "Le Ce2 permet aux blancs de jouer...",
    answers: [
      "Cg3",
      "Cbc3",
      "Cf4",
      "Ff4"
    ],
    answer: "Ff4",
    imageIndex: 5
  },
  {
    question: "Comment défendre le pion b ?",
    answers: [
      "en le bougeant",
      "avec la dame",
      "avec le fou de case sombre",
      "en roquant"
    ],
    answer: "avec la dame",
    imageIndex: 6
  },
  {
    question: "Quel coup vous ai-je recommandé pour les blancs ?",
    answers: [
      "Fc4",
      "Fg5",
      "Fe2",
      "Fd3"
    ],
    answer: "Fg5",
    imageIndex: 7
  },
  {
    question: "Pourquoi les blancs ont-ils mis la dame en g3 ?",
    answers: [
      "pour attaquer d6",
      "pour protéger le fou de case sombre",
      "pour libérer le pion f",
      "pour éviter Ce5"
    ],
    answer: "pour libérer le pion f",
    imageIndex: 8
  },
  {
    question: "Où les blancs devraient-ils placer leur fou de case claire ?",
    answers: [
      "d3",
      "e2",
      "g2",
    ],
    answer: "d3",
    imageIndex: 9
  },
  {
    question: "Lequel des plans suivants est le <em>moins</em> probable pour les blancs ?",
    answers: [
      "avancer à l'aile-dame",
      "avancer à l'aile-roi",
      "centraliser leurs pièces",
      "mettre le roi dans le coin"
    ],
    answer: "avancer à l'aile-dame",
    imageIndex: 10
  },
  {
    question: "Pourquoi le fou blanc est-il allé en b5 ?",
    answers: [
      "parce que c'est le coup thématique de l'espagnole",
      "pour clouer le cavalier en c6 au roi",
      "pour empêcher Pg6",
      "pour endommager la structure de pions"
    ],
    answer: "pour endommager la structure de pions",
    imageIndex: 11
  },
  {
    question: "Un bon coup pour les blancs ?",
    answers: [
      "Fh6",
      "g4",
      "Cg5",
      "Ch2"
    ],
    answer: "Fh6",
    imageIndex: 12
  },
  {
    question: "Que devraient jouer les blancs ?",
    answers: [
      "Fe3",
      "Ff4",
      "Fc4",
      "Fe2"
    ],
    answer: "Ff4",
    imageIndex: 13
  },
  {
    question: "Quel est le <em>pire</em> coup pour les blancs ici ?",
    answers: [
      "Cd5",
      "f3",
      "De1",
      "Fd3"
    ],
    answer: "Cd5",
    imageIndex: 14
  },
  {
    question: "Pourquoi mettre le fou en d3 plutôt qu'ailleurs ?",
    answers: [
      "pour contrôler f5",
      "parce que c'est une case active",
      "parce que Fb5+ est un mauvais coup",
      "pour roquer"
    ],
    answer: "pour contrôler f5",
    imageIndex: 15
  },
  /* {
    question: "",
    answers: [
      "",
      "",
      "",
      ""
    ],
    answer: "",
    imageIndex: 0
  },
  {
    question: "",
    answers: [
      "",
      "",
      "",
      ""
    ],
    answer: "",
    imageIndex: 0
  }, */
]